覺得今次樓市會跌幾多就停？

最多跌5成
5成以上

見左底

由8月開始計，半年內3成，之後會小陽春，跟全19年5月會跌多2成至4成，合計由最高位跌5成。 最壞打算係全面回調至2011年價。

跌9成

咁快有d似08年既速度

睇好香港未來5年經濟環境？

宜家咁多人用呼吸plan, 第一浸死係一年前買樓花宜要最近上會個d,抬唔到錢個d。之後就係大舉入貨買迷你單位個d。貿易戰之後一排黎，失業會嚴重左。

我估盡跌到一三年
樂觀就一一年

利申：想入貨

跌咪跌囉 唔撚洗下下提

做咩會跌5成先... 香港人好多彈藥，跌3成好多人狗衝，依家經濟環境未係咁壞

跌都冇所謂
自住驚閪咩
仲有未賣唔計

每跌多少少
驚會繼續跌既人亦會變多

所以賣既人會變多
接貨既變少
直到無成交咁濟

依家跌少少緊係話好多人會狗衝
到真係跌得多大家寧願放錢係銀行

有跌咩？冇喎

有連燈一眾淡友加持，我放心strong hold 了

你有無睇隔嚟post，有3成出入口中少企考慮裁員

21000

睇錯sorry

泡沫爆破70％up
調整30％

一跌就無晒剛需

開始減息之後

中共倒台

牛一

回調咋 牛三都未開始

Hsi肯定唔止21000啦

睇失業率決定

日日叫跌....

不如問下自己買咗樓之後會叫gogogo定繼續劈

只係覺得啲人心態唔好，自己冇樓就要人一齊冚家剷，入到貨之後就要gogogo

我睇由今年開始,一路陰跌到2022啦
最終返2006-7年水位。

之後昇定跌,估唔到

成個版日日都係跌跌跌，傻嘅都睇得出你地骨子裡好想上車，萬一經濟真係轉差，失業率高，銀行都冇咁易批按揭俾你 你有冇咁嘅銀彈入市先

氣氛決定一切，有錢個班而家都觀望

睇埋大陸,堅支爆就無下限咁跌

既然買左既都賺左咁多 唔使理淡友講乜架

5-10年跌浪
7成左右

中原指數假穿98
你慢慢等

一兩成, 最多三成. 因為太多人想買樓

個市最多值24000, 以上都係炒, 以下都叫平貨

其實有幾多人用呼吸plan ?
甚至好多人連呼吸plan係咩都未知

大舉入貨買迷你單位果啲都係本身有資金果啲，買黎都係放租，市場亦都大把租客，有排都未到佢地死

要死一定係失業率上升，比人炒晒無錢供樓果班

你貿易戰打到支爆，香港失業率上升先講啦

根據過去數據 再睇埋圖
2020年 會跌93%左右
個不信由你

過三成政府就會做野減印花稅放闊按揭

好難大插

樓價大跌政府仲驚過你

之前幾年經濟大旺冧掂班藍絲政府支持度都咁低

經濟一差加d 政治議題真係隨時政府都要倒台

香港樓價連續8年全球最高，就算打個七折都仲係全球最難負擔。

想佢跌返少少，多D人買得起，有幾心地唔好呀？

日日係到樓市GOGOGO嗰D就真係仆街，樓要來住架，比你攞呢炒咩？

冇跌過 假跌黎

跌少少就已經有人狗衝又點會到你所講嘅大跌，基本邏輯問題

雖然市場上依家無乜利好因素，但亦無大跌因素呀

True

減印花稅益業主？ 你減幾多業主就賣貴幾多

對唔住
無諗過入市
最想睇摸頂班傻系負資產
等班班傻仔買左樓日日叫gogogo

講得出呢句，小朋友你畢咗業未

Ching好波

買左樓日日叫Gogogo
果班就大學畢業phd?

其實真係唔明

當 d 有幾個錢買到樓嘅人都唔掂嘅時候

連登仔邊度嚟嘅自信可以獨善其身？

冇話一定要gogogo嘅，但係睇你個人都冇咩打算，淨係想同人一齊冚家剷，有啲搞笑姐

咁多人話5成以上
平均尺價7000

平過大陸

15年果陣咪跌左一跌, 敢入市果班就做左醒目仔

今次睇下大家點

我見證住身邊一個無咩腦既朋友當時上左車, 同一個懶醒既朋友揀同屋企人住, 兩個既命運暫時都分野幾大

佢地高價入左咪怕跌，但明明又講自住驚閪

一個重點係樓唔係咁撚貴、不斷比人炒高令到好多人唔能夠安居，小市民先想佢跌

重點係邊佢地分唔到架喇，只想Gogogo

岩 所以跌撚多啲仲好 樓價平左大家都開心 未買既易啲上車 上左車既又可以買多間 又唔使供撚到隻狗咁 呢一兩年買左既都冇所謂喇 自住供得起唔怕 長遠必升 雙贏局面

講多幾句班友就人身攻擊 乜撚廢青小朋友讀書少心地唔好

個鳩個都屌人想跌，有無諗過個價錢合唔合理，世界上有邊個地方既人會接受呢啲樓價同大小？

成日以為人地無錢入市，我而家買得起都唔會買啦，都唔撚合理個價，岸鳩

其實樓價高定低都好 自己負擔到咪買
如果拍緊拖準備結婚 本身住緊嘅屋企唔係好大 住多個都兼逼 咁點樣同居呢？

租樓？
唔係個個都好似班淡淡咁 高薪厚職 手拎幾球等緊樓跌入市 根本唔志在租樓個cost
平凡人黎睇 租樓一定係秒秒蝕 租樓已經用左大部份錢 仲點儲錢買樓？

唔租樓 咁買樓呢？
樓價係貴 不過望住個樓價好似日日升 幾年前樓跌嗰陣又未夠錢/未出黎做野 錯過左時機
好啦 而加左借借右借借 問屋企人借啲錢 自己借啲錢
發覺原來買得起樓喎 咁試問你地會唔會買左先？

遲買平一球
你睇嘉湖三個月前咩價 Park Yoho三個月前萬人買樓 而家呢？

其實要去到左借右借先比到首期，好明顯已經唔叫負擔得到。

其實佢加入埋淡淡，遲買平一球，咁咪夠錢

夠錢買到負擔得起入左市咪繼續供，成日個心態係樓就要升，要賺，喂大佬，樓係用黎住唔係炒架，樓價低啲對普羅大眾都有好處架

sorry 打錯字
問屋企人借啲 自己儲啲 先岩

左借右借番黎既錢俾左首期
然後日日望住劈價新聞

發現辛苦借番黎既錢兩三個星期就跌到無晒
自己仲多左條每月萬幾二萬既數要找

買樓根本就係槓桿投資
隨時衰過買正股

支爆同經濟轉差係兩回事
支爆未必，但經濟轉差就一定

做淡淡最擔憂係要做到幾時 唔係話剛需
但係女朋友詐你形 自己又想同居 想有私人空間咁應該點做
租金/供款一定負擔得起 問題係一邊租完係儲唔到錢 驚上唔到車 一邊係供緊自己樓 勉勉強強供 衰極都叫有層樓揸手

咁當然遲買有折扣就最好啦 但係都無人可以肯定自己買嘅時候係最低價 無理由次次見到樓價跌左就dum春

幾年後睇番
2015個次只係小調整
真係跌市既話
96入市既坐足十幾年先番上岸

買到樓既人唔你你想像中咁